[突發]高士威道行人天橋起緊連儂牆

啱啱行過見到
如果會經過可以幫手黐下嘢

自推一下

@2211

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

大家快啲嚟幫下手

幫手

大家加油

推多下先

唔係好夠人呀

👍🏻

銅鑼灣天后嘅朋友
得唔得閒過嚟黐下

大家幫手

加油

多謝幫推

push

有冇人嚟呀

推多下

冇人